罷工集會的提議

關於這兩天的罷工集會，我有一個小提議，就是帶白菊花到場，悼念：

1. 已死的法治
2. 過去已作出犧牲的義士
3. 可能已死的太子義士（待FC）

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10